《我係一隻失敗的妖精，開哂大絕都勾引唔到男人》短篇

第0章 考驗

大家好，我叫糖糖。

其實個名唔喺我鍾意改的，只係我家姐教我，要勾引男人，首先要有個可愛少少的名。

「係咩？我唔同意！」我向家姐反抗。

「其實你唔駛同意，試下就知。」家姐笑住同我講。

講起妖精，大家一諗到的就係迷惑人、吸哂人精氣同食人，雖然我都唔知係真定假，不過總之而加唔會再吸人精氣同食人。

好似話好耐以前，有隻好偉大的妖精，發明左「妖造精氣」比我地修練同吸收能量，所以我地唔駛再濫殺無辜。

雖然係咁，我地依然都要繼續修練，直到通過考試就得到真正的自由。

修練好簡單，我有3次機會，只要有一次成功勾引到男人就合格。勾引的定義好廣泛，只要我令佢鍾意我就得。

講真，雖我唔知道人類係點，無真正見過，但係我覺得考試，都唔係咁難者。

要令一個人鍾意我，唔係只要佢想要咩就滿足哂佢咩？

我只要噠噠手指，要錢有錢，要樣有樣，要身材有身材，我就唔信，無人會鍾意我。

留名

lm

LM 有新故

家姐係妖力高強的妖精，事實上，通過考驗的人唔多，需家姐，就係少數通過考驗的妖精。

我唔明點解個考驗咁難，聽落其實好易者。

「家姐，點解咁少人可以通過個實驗？ 」

家姐咩都無講，笑而不語。

車。我如果有錢有樣有身材，怕咩無人鍾意？

妖精同水一樣，無固定形態，可以變成任何的形態。

我搵左現時最受歡迎的女星相，有外國的、有韓國的、有日本的......

男人，都係鍾意清純定黎又帶少少淫蕩的女人？嗯，好啦！

我噠噠手指，將自己變左做一個望落好pure好true又帶少少性感的女人，而且身材係唔大唔細剛剛好，大波加纖腰同翹臀，perfect!

我行出街，回頭率係100%！

咁靚女又咁好身材，慌無人鍾意咩？我真係天材！

好快，有好幾個人都有接近我，不過唔係奇貌不揚，就係mk仔。

反正我咁靚女，大把條件慢慢揀啦！

「靚女，一唔一齊飲杯野呀？」突然，眼前有架豪華跑車，裡面一個著住名貴西裝的男人問我。

雖然對人類的跑車唔熟，不過直覺佢好有錢，而且好快就會鍾意我。

謝謝你，第一個讀者

謝謝你，第二個讀者

Lm

有冇甜

可以有可以無

忍不住stalk了你

個個人車我去到一間好靚的酒吧。

佢喺酒入面加左少少奇怪的野，我唔知係咩啦，不過總之對我係無用的。

我同佢飲完一杯又一杯。

「估唔到你酒量都幾好。」佢笑左笑。

「酒量好？你係咪就會鍾意我？」我問，內部只係想盡快完成任務。

佢突然好認真咁望住我，帶住微微的醉意講：「鍾意，你真係好可愛。」講完，捏了捏我的面。

「我地一齊好唔好？」我問。

「去你度定係去我度？」佢無答我，反而問左我一個問題。

「無所謂。只要你鍾意我，去邊都得。」我答。

男人唔係都鍾意溫順的女人咩？我咁答，實無答錯啦！我心諗。

果然，佢好滿意我的答案。

「咁去我度啦。」佢笑左笑。

我不禁想同家姐炫耀：所謂的考驗，都不外如是者。

支持支持

Lm幾好睇

謝謝你，第3個讀者

謝謝你，第4個

成日漏咗人地
奇域杜淫娃先係第一位讀者

佢係自己人我的乖仔

咁我呢

啱啊

都留咗我
我地圍爐取暖

笑，係我錯

你想臭桃點謝罪？

1. 更文 2. 切桃謝罪

2

佢帶我去到一間好大好靚的房間。

「你間屋得一間房？」我好奇咁問。

佢笑左笑，講：「呢度係酒店式住宅黎。」

因為得一張凳，唔夠兩個人坐，所以我地都坐左喺床沿。

佢拉開窗簾，一覽無遺嘅夜景盡收眼底，只見遠處點點的燈光，映照在水面上，波光粼粼，有種浪漫嘅感覺。

佢拎左枝紅酒，斟左杯比我。

「飲杯酒先啦。」佢好輕柔咁比左杯酒我。

妖精有兩種模式，一種係妖精模式，一種係人類模式。妖精不受外界任何物質影響，但係一旦開啟人類模式，所感所想，同人類係一模一樣。

而且可以設定做不同的人類身份。為左可以更投入「考驗」，我選擇左開啟人類模式，而身份則設定係20歲未拍過拖的少女。模式最勁嘅地方係，可以根據返所設定嘅角色嘅心智同埋背景去思考。

即係話，只要開啟人類模式，我就會心智同一個20歲未拍過拖嘅少女無異，同時喺期間，用唔到什何妖力。

不過，為左避免有咩意外發生，我只係開啟左個模式20分鐘。模式有計時功能，一到20分鐘，就自動變返預設的妖精模式。

咁以後會變左臭

無左桃

將個桃斬開一半
變臭木兆

開啟左人類模式後的我，接過酒杯，飲左啖酒。

「隻酒......點解好似......？」點解飲左一啖，就已經開始有醉意？

眼前點點燈光愈黎愈朦朧，我覺得有少少暈。

佢見我暈暈地，就扶一扶我，然後望住我，想kiss我。

「等陣，會唔會太快？」我哋好似識左一日都未夠。

佢望住我對眼，深情咁講：「因為你太吸引啦，我驚我會錯過你。」

我心如鹿撞，依種就係戀愛？

我係咪任務完成啦？

我緊緊捉住佢隻手，問：「你鍾唔鍾意我？」

佢情深咁答：「鍾意。我未試過咁鍾意一個人。」

雖然一切黎得太快，不過我感覺到佢眼神的真誠。

佢輕吻我，然後慢慢將我壓落床。

雙手開始喺我背部游離。

「你真係鍾意我，先好掂我。」我喺佢耳邊講。

「鍾意。我好鍾意你。」佢眼神充滿住貪婪，似乎好想得到我。

依種感覺就係鍾意？我好疑惑。

喺依個時候，20分鐘過去，我噠噠手指，用幻術滿足左佢的要求。

奇怪？點解考官未出黎宣布我通過考驗？

我好疑惑咁望住一面滿足、精疲力竭、訓喺床上嘅佢......

無人...嗚嗚嗚

幫你推!

謝謝你，好難得先可以唔係負數

睇緊架，正評左

推 唔出就綁住你放置play

文呢

人地話，男人喺歡愉過後，就會筋疲力盡，抱頭大睡。

我望住一臉滿足嘅佢，有少少疑惑：喱d......就係鍾意？

點解考官未到嘅？未宣布我已經完成測試嘅？

唔通因爲佢未承認佢鐘意我？定係因為我地未一齊？

過左陣，佢醒左。

「我哋......係咩關係？」我忍唔住問。

「你想喺咩咪咩囉！靚女。」佢笑左笑。

然後，寫左佢電話喺張紙上面比我。

「我送你落去呀！」佢講。

我突然發現，原來人類嘅愛情觀好扭曲，我同佢發生左關係（雖然只係幻術），但係我地連對方咩名都未知。

「家姐。我想問點解考官未出現嘅？我同個個人.....已經做左咩啦喎。」我問。

「男人同你做，唔代表鍾意你。事實上，只要有機會做，佢地都會做，唔理對你有無feel。而且，愈易得到，就愈唔會珍惜。」

我好疑惑咁望住家姐。

真咩？

文呀

未見過志豪咁樣：交代頭條新聞

Push

家姐笑笑口，然後比我睇個男人做緊咩。

個個男人喺酒吧度，同朋友傾計：「琴晚我屌左條女，個樣幾純品，對腳同波都好正。下次肚餓再搵佢。」

佢嘅兄弟笑住話：「咁正？有無閃卡先？」

「當然有啦！」但係個個男仔點搵，手機都唔見佢口入面的閃卡。

家姐問：「你知道我無呃你啦？男人，你愈難得到，佢就愈珍惜。」

我想開口反駁家姐。

家姐就搶先講：「唔信？我示範下點令一個男人對你死心塌地。」

講完，家姐就帶我去左一間婚紗舖。

家姐話：「你眼前的情侶，由中學已經一齊，經歷過高考、搵工，同埋男方家人離開等等嘅事，拍左十幾年拖，而加終於訂婚。」

我望住眼前的情侶，衷心祝福佢地，然後又疑惑問家姐：「咁佢地關我咩事？」

「你信唔信，我可以令個男人死心塌地愛上我？」家姐問。

「唔信。佢地經歷咁多，又咁多年感情，打風都打唔甩啦！」

家姐無講野，憑空消失。

新讀者？

家姐講：每個人都有一個心魔，令佢地永遠都得唔到真正口既幸福。而成功口既妖精，就係識用人口既心魔迷惑人。

眼前的情侶經過起起落落，似乎打風都打唔甩，只係，無論幾堅固口既關係，都會有一個缺口。

男口既叫Tim，女口既叫Amy。

Tim喺一間甲級商廈返工，平時生活規律，準時放工，又唔多出街，而且唔飲酒、唔食煙，喺一個好男人。

家姐化身左做一個望落楚楚可憐，但係有一絲倔強口既女仔。佢話女仔唔駛靚，太靚，反而唔夠girlfriend able ，反而望落有幾分姿色，平易近人更加有market 。

而勾引Tim，首先要知道佢的魔係咩。